起三跑 高鐵都好過今次呢個資助自資學生

後患無窮

起三跑都好過戴隻假勞

連登太多小學雞

起三跑都好過蓋世保

認同 又多過街老鼠

蓋狗中肯，持平，高質
試問三登邊個唔知

SF狗全面進場

撥款擴建堆填區比班垃圾仲好啦

起野最起碼我地班地盤手足有工開

益地盤佬叫雞不如倒落海

唔洗還咩？

不如資助d讀唔成書既人去做厭惡性工作仲好